Sonia 岩岩係商台表示有示威者係新屋嶺被雞姦/強雞！

個位巴打要勇敢啲行出黎

強姦*